點解有人可以咁冇家教， 攞個位黎打機 都唔肯讓座

係咪真係好玩到， 覺得成個地鐵都係佢...

人地唔教咪由樓主出口/手幫佢教仔囉

有呀，有叫佢讓座， 佢當聽唔到！

Punish him

直接坐落去囉 個位係比人坐唔係比部機坐架嘛

佢用實力得到既座位，點解要讓？

拍鳩佢個頭屌柒佢囉
睇你個樣都知你唔夠膽

讓你老母咩
好人好者仲搭黨鐵一律視為藍絲 我絕對唔讓囉

咁細都驚，樓主冇撚用！

一大巴車落去啦

細個未懂性啫
係都要小事化大

養不教父之過，佢老竇除個背囊俾佢墊住打機